Criado por Erick Coelho, utilizando Java, e AngularJS. Para o front http-server e para o back wildfly application server.
Crud de clientes com login para usuário comum e admin.
utilizei também AngularRoute, AngularUiMask, AngularResources, AngularCookies, Bootstrap, JQuery, Popper.
Dependencias: javax, com.thetransactioncompany, org.javassist
